和理非的極致——全部人和平操過防線 我哋就贏

我知我可能諗得好天真
但今晚我哋有嘅係人數
一隻曱甴的唔過10個敢於向前行嘅市民
只要我哋所有人行到去防線前面，唔怕催淚彈，唔怕槍林彈雨，
一、二、一、二、向理工大學方向前進

我哋就贏！

弱智post 拉

on9
訓咗幾多個月
你行前少少都開實彈呀

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

拉

一個TG就走哂